有個傻仔係的士跌左airpods

麻煩如果有人執到聯絡我TG : tong88834
蒲酬 thanks

有咩特徵呀

我喺觀塘apple store到見到 樓主快啲去拎返

叉電盒連埋入面兩隻airpods 係九龍灣唔見的

買過算9數啦

戇鳩仔 買過個啦

想笑撚死人

全香港過萬架的士，架架一樣樣
又有過萬隻airpod，又係隻隻一樣樣

樓主真係描述得惟肖惟妙
我相信大家都好清楚佢個airpods有咩特別